Как взор прохожего надгробием простым
Порой влечет к себе забытая могила,
О если б так и ты над именем моим
Задумчиво свой взор остановила!...

И, может быть, чрез много лет, оно
Напомнит, друг, тебе о прежнем друге...
И скажешь ты: его нет в нашем круге,
Но сердце здесь навек погребено.
